(絲打入) 毒撚靚仔 vs Social靚仔

毒撚靚仔

優點: 忠心 擔屎唔偷食 處男

缺點: 無幽默感 認真

Social靚仔

優點: 製造驚喜 浪漫 有幽默感

缺點: 花心 中央空調 帽事

連登絲打會愛邊type?

毒撚樣衰

我依家先知處男係優點

絲打會愛social靚仔 之後帶帽後搵毒撚靚仔埋單

絲抗想搵處男?

認真都係缺點

唔通你優點係認真?

花心已經唔得啦 ，拍拖為左比對方帽咩

但毒撚靚仔無幽默感喎

花心都唔緊要?
唔係處男都唔緊要?

冇幽默感又唔係死罪

事實係靚仔毒撚好難相處

忠心的意思是專一？

專一不是優點喔 是正常

例子呢

social 靚仔果啲優點真係優點黎

靚仔毒撚果啲優點係垃圾

全部男人投票 有咩用

係死罪

引咗成班基佬入嚟

理想: 毒撚靚仔

現實:10個有11個揀social靚仔，多咗個個係gay佬

搞到佢地怕醜會好得意

Why not both

點搞法先

樓豬係唔係咁岩就係靚仔毒撚？

似成班FF自己係靚仔嘅毒撚多

利申樣衰毒撚

等我以為佢是絲 我出返去先

邊個條賓周大d 長d 先？

溫馨提示
正皮九成都係金鐘毒撚自我陶醉而比的

有冇錢先係重點

social毒撚 所以成日俾人話變態

有錢>樣 & social?

好撚嘔心

靚仔毒撚
利申：主動溝緊靚仔毒撚
鐘意佢夠自成一國 對其他女人不聞不問

咩係中央空調

唔會嫌佢係幽默感咩

咁要又乖又靚仔就要犧牲其他特質
不過幽默感有得培養嘅

呢啲嘢唔係天生嘅咩?

樓豬唔好FF

我咪一早申報咗我係幽默毒撚囉
縮返埋你老母個臭閪度瞓啦柒頭皮

怕醜純品男仔同毒撚補分別嘅咩?

咪就係

比Social 靚仔玩完再搵毒撚靚仔埋單